應該學以色列人搵塊土地推動立國運動

眾籌問台灣或外國買個島嚟立國，應該冇以色列立國咁難掛

講左好耐啦.... Bir Tawil

可即刻建立政府同軍隊。香港守得就守，守唔到都有個大後方可以退，仲持續可引起外國關注

我想講係即刻進行，同香港嘅抗爭行動同時進行

其實係好事,諗下二百萬人同時撤資,香港應該即時收皮去返漁港年代

用100億美金問美國/澳洲/加拿大租大概10000平方km嘅荒地999年做 New Hong Kong

設有獨立邊界，獨立民選政府，獨立軍隊
所有公司/個人每年收入3%交比美國/澳洲/加拿大做稅
17%+3% = 20%稅率

承諾軍隊人數不超過10萬人，永遠不建核武

DEAL OR NO DEAL?

用公司名義係太平洋買個島 慢慢搬啲人同工過去

有人行動就有人支持

即刻就無咩可能, 除非真係誠哥出擊啦
你睇睇人地 JNF 搞左幾耐
如果最後真係搞唔掂, 建議大家儘量出國流亡住先, 等支爆一齊反攻